一個人越無知係咪會越開心

話就話人有好奇心係件好事
但係好奇心往往累死人
好多事當你知道得越多就越會亂諗嘢
最後搞到自己好唔開心

其實我人生已經夠唔開心
唔需要你來打沉我

無知緊係好啦
就好似上幾代人無上網又無知 無比較好易滿足
假如你有能力睇到其他平行世界既自己
你都覺得灰嫁 依個自己係廢物黎

不過你好似係煩緊愛情
當我9up

其實係責任
當知道同認識愈多野個陣
會背負愈黎愈多責任
責任限制左行為
令到人冇咁開心

佢身邊嘅人會好撚唔開心

都算係
知太多野就好多野要諗過度過